有冇人笑聲好似豬叫咁？？？？？？？？？

如題

小丸子入面個豬太郎?

我笑得太勁會變豬叫

same same

噶~

忍唔住架

James May

樓主媽咪

擒擒早晨

呀擒我都係咁

早晨

牙瑁，我本身就係一隻豬

你唔係

我係呀，你俾我認咗佢啦

唔俾認

與此同時我仲係一枚垃圾

我先係，我係爛泥

我係藍廢紙黃鋁罐啡膠樽啲fd